健身狗俾人屌屎忽屌到瀨屎

見到都臭

愛滋死gay佬

係gay登講呢d
你好自為之
我走先

唔出奇，所有做gym嘅人都係崇拜男性雄偉肉體，內心都係潛在同性戀者

邊個連登仔屌到人咁

連個名都要叫Gavin

你係瘦骨先

叫親Gavin十個八個都係gay

堅定流

咩事咁大仇口呀
又唔講咩事,你話借錢唔還
搞人老婆果d俾人尋仇就話姐
人地搞gay做鴨都要咁樣搞人?
發生過咩事先係重點喎

求資料

@神眉

點搞呀

係咪衰逼人簽堂

等睇佢地幾時比人報仇

到底點先可以玩到咁有冇人可以解釋下

唔好推